915出咗反對通知書！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

睇埋上訴先

Popo

915

source？

預咗,理西佢

警權過大
遊行唔應該係申請，應該係通知

.

中英聯合聲明玩完啦
咩叫保障集會自由
警權話反對親反對

屌

NOW有線都出左

你真係覺得有可能上訴成功?元朗夠冇不反對啦

標題黨
source?

有邊次唔係第一下反對？

冇人屌就唔係狗拉

理得佢

Twitter

依家喺知會 唔喺要佢批

冇都照去，好快習以為常。
我強烈建議10.1唔好申請不反對通書。

港島 Pokemon Go 又黎

全部自己人~

now

上星期有通知書又咪照搬龍門

反對咪反對囉 , on99

香港人最叻係shopping嘛!!

我星期日去銅鑼灣shopping先!!

幫你補圖

有冇通知書都開拖

而家啲大遊行全部都唔批就係想和理非唔敢再出黎

thanks

照去架啦 以為嚇到香港人咩

態度正確

冇場紙都會照踢波

睇下上次 831

只會令和理非愈嚟愈大膽

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

4POPO

915仲要係國際民主日

次次都唔批遊行架啦

無不反對通知書唔會再出現過百萬人

民陣一定要有不反對先會行同埋有不反對先可以數人頭
不論成唔成功都要上訴
起碼要有流水式集會

去行街

集會都唔比 民陣應該唔敢出黎了

有冇都照出防暴嫁啦

有同無已經無分別,即使有都會好似9/8咁玩野提早CUT鐘

pish

照出去玩

理9佢，行街都唔比呀？

預左啦
唔出先係新聞
915見

佢真係次次唔同，俾你時又提早封站打人，
一係就唔俾你行

預左警犬唔會批！

不反對完都隨時cut

維園，修頓 同時集會
變相遊行
818已經有人提議過

照去la

915國際民主日

屌佢老母維園又反對天水圍又反對

出

今次吹咩理由

照去...............
推!

根本政府就不停咁加大緊個政治炸彈
認真講句你俾人出嚟行下街叫下口號起碼可以消消氣

屌，20幾萬人同你慢慢玩

咁PK

日日都申請
申請到批為止

推

都估到

818都有反對通知書 結果170萬人

其實真係好大問題，亦都每次都講
集會遊行，係香港市民基本權利
班狗憑咩用「反對」作字眼誤導市民，以為活動要得到狗批准？

重申左好多次，所謂通知書係話比班狗仔聽
有活動要進行，狗要去負責其附近交通秩序安排
佢所謂反對係咪要重新解讀 - 不保障集會/遊行人士安全？即表示唔願意承擔「警察」責任？

竟然你都知道呢個係市民權利，又明知冇人會理會你反對，照樣行街shopping
又點解要反對，又鎖黨鐵，又記招警告人唔比shopping，又sms要人提防？
軍政府？戒嚴？
所造成既混亂咪就係狗/政府一手造成
屌你老母

其實10.1不如申請慶祝遊行，內容就話熱烈擁護一國兩制港人治港，睇下班狗用乜理由反對都好

可能無埋

民陣已經知會左警方
反對=唔派狗維持秩序

已經好多人有行街經驗
你自己玩爛個制度唔好怪人十一唔申請

國際民主日

申請遊行比狗拒絕

我重申，集會自由係寫咗係基本法。

點解我既公民權利要其他人批准我？
我食飯咁洗唔洗入紙申請
到時班狗係咪話有理由相信我會食到成地飯
又反對我食飯？

有分別？

無恥政府錄音機覆你搞掂

嗰日我生日 有冇人想參加我個生日會？

反對通知 打
不反對通知 都打
有咩分別？

915轉搞全港商場大合唱？

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮（轉九點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

唔洗咁緊張

照去

Sunday, 15 September
International Day of Democracy 2019
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

屌佢老母雖然都係照出

轉行街

是鳩但啦
佢反唔反對都係亂鳩咁捉架啦
15照出

咁又點？
維園見

驚個d係咪9月先開始行街？

銅鑼灣高危，會放tg
集中中環行街好d

反你老母

點解要非法集會

twitter戰線 要講國際民主日申請遊行同集會都出反對通知書

國際民主日 禁止爭取民主遊行

你岩

放假出嚟行街係一件正常不過嘅事

有都數唔到, 因為冇左舉辦單位

出唔出咪一樣
係咪都出防暴
有咩分別

習以為常左

照走

同預期一樣，真係咁重要一張紙咩，
有沒紙都拉鳩你嫁la

食屎啦死差佬！！！

收到

行街shopping

又俾子彈美國

後果自負

理撚得佢，照岀街！

黑警 你咁樣係唔會令我驚㗎

無人理距個狗屎垃圾通知書啦，915見

其實有冇得司法覆核佢侵犯市民遊行集會權利？

Push

咁唔去遊行lu

李漢民.jpg

今天不出來 以後出不來

非法集結

民陣FB未出post，但HK01出左

理撚得你 行街鳩鳴！
有無不反對都開我地波架啦

唔係 反對係警方可以阻止集會/遊行進行
如果佢不反對，維持秩序只係佢地職責 係平時要做既事
所謂批唔批 如果睇公安條例 係真係警務處話曬事 冇得你講

有不反對通知書都可以腰斬，出防暴封閘
有冇都唔緊要啦

預計之中

我屌你老母憑乜嘢啊共產黨大晒啊

well noted

去

咁樣冇大會可以公佈人數

林奠可以繼續9up撤回後“大多數巿民”已接受停止暴力示威

915繼續慶祝中秋
理得佢

我
915同你搞大佢

理撚得佢啦
從來都當佢廢紙
有定冇wfc

都話係我地通知佢 btw 今次街坊好啦 混入人群

831已經做過同一個劇本黎，港島多區shopping

8.31一樣反對，但大家都係會出黎shopping

已經無所謂，反正都要行街購物，刺激被林鄭污毀嘅零售市道。

「推到民陣睇到」915改為向英國領事館請願

正扑街

照去

915銅鑼灣見

915港島行街日
915港島行街日
915港島行街日
915港島行街日

成個熱門得一個行動po
我屌你呀
同我推

推！！

五大訴求 缺一不可

Diu 有冇不反對通知書都拉人架啦
申請黎托咩

本來唔去 比黑警激一激 吹雞全家去！！

我去疴屎洗唔洗申請, 正仆街政府

上次見唔到Tommy仔
唔知今次有冇機會

上次831都冇人理照出la
我覺得下次根本唔洗申請
有本事就紅隧東隧西隧香隧東廊set晒rb逐架車查
915 銅鑼灣見

其實係咪抵觸咗基本法俾香港人既權利？

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

Cwb咁多鋪頭咁精彩
美食天堂之中既天堂
我好想趁放假去shopping飲飲食食呀
不過要搵到間餐廳有位又岩食先得
行行下實搵到既

照出架啦

915 和理非升級和理勇，在港島牽制狗狗
其他手足，自由發揮

On9星期日遊行要通知書？

其實7月前政府都係冷處理
係鄧狗話會保班狗亂打人之後先發癲

照去囉～唔係點呀

唔想俾民陣刷到人數
睇黎818打面打得太大力 政府淆撚哂底

咩黎架, 食行ga?

基本法授權可以遊行示威，根本唔需要申請咩啦，知會警方一聲就ok la, 宜家咁樣似咩樣

915國際民主日祈禱大遊行

小弟讀書少，有咩錯請巴打指出
根據小弟既認知，不反對通知書只係慣例唔係法例，咁點解每次活動都好似咁care要攞到呢份由幫黑警搞出黎既野，次次都要講通知書，明知幫警咩質素仲跟住佢地定既規距，咁服佢地D規定既就唔洗抗爭，唔洗五大訴求，唔洗真普選，唔洗立法會直接俾佢地管咪算
同埋一直覺得份通知書冇Q用，班狗要拉鳩你大把理由，早前更加直接證明有通知書班黑警都話cut就cut, 話拉就拉，更加證明份野係廢，所以點解我地要係人地規則底下，人地有利既情況同人鬥？唔理佢直接去啦

無恥則無敵

CLS

係 基本法至上